{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051187",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주(퇴촌) 온더힐펜션"
    },
    "text": "こんにちは。オンザヒルペンション&キャラバンです。本当に居心地の良い静かな雰囲気で旅行をお楽しみいただけます。当ペンションにはお知らせが一つあります。もし22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。これは当ペンションの運営を円滑に進めるためです。続いて訪問者のレビューを見ると、新築ですべての施設とバーベキュー設備が最新型で、非常に清潔で清潔な状態を維持していることが分かります。また、社長夫婦がとても親切で、お客様に配慮が感じられ、屋内外で快適に遊べる環境が提供されるそうです。客室ごとにエアコンが提供されており、快適な環境で休息を取ることができ、バーベキュー場も充実していて、より満足できる宿です。追加で知っておくべき事項は次のとおりです。まず、個別バーベキューの際、利用可能な時間は午後6時から10時までで、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの料金が発生します。また、火炎に注意してください。お子様とご一緒の場合は、安全に特別な注意が必要です。2階の屋外テラスでは飲食物の持ち込みが不可能であり、キャラバン内では調理ができません。続いて、インターネットを便利に使える客室と喫煙できる屋外場所も別に指定されています。また、個別火あなが完備されており、利用時間は午後6時から10時までで、薪と火鉢台の料金は1万ウォンです。最後に、駐車可能なスペースもペンション内に設けられています。ペンションを楽しむ時は不注意による事故に注意し、10時以降は無分別な飲酒や騒ぎを自制するようお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "当ペンションは静かで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンでは何時までに入室すれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの設備は最新型ですか？",
            "answer": "はい、新築で全ての施設とバーベキュー設備が最新型です。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの清潔さはどうですか？",
            "answer": "当ペンションは非常に清潔な状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、社長夫婦はとても親切でお客様に配慮が感じられます。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンでは室内外で快適に遊ぶことができますか？",
            "answer": "はい、屋内外で快適に遊ぶ環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンではエアコンが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにエアコンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンのバーベキュー場は充実していますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も充実しています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの個別バーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用可能な時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンのバーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンのバーベキュー時の注意事項はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューの際は火炎に注意し、お子様とご一緒の場合は特に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの屋外テラスでは何ができますか？",
            "answer": "屋外テラスでは飲食物の持ち込みが不可能であり、キャラバン内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットを便利に使える客室があります。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンでは喫煙できる場所がありますか？",
            "answer": "はい、喫煙できる屋外場所があります。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンには個別火あながありますか？",
            "answer": "はい、個別火あなが完備されています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの個別火あなの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "個別火あなの利用時間は午後6時から10時までで、薪と火鉢台の料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがペンション内に設けられています。"
        },
        {
            "question": "オンザヒルペンション&キャラバンの注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションを楽しむ時は不注意による事故に注意し、10時以降は無分別な飲酒や騒ぎを自制するようお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 827
    }
}